唔知李先生妻子醒翻未

當年酒後駕駛出事，聽佢兩公婆講本身仲諗住影多輯結婚相